覺唔覺香港政府走得太前，一早就隔離咗湖北仔梁天倚？

香港政府行前咗一年半
等條湖北仔冇得四圍傳染武肺

好好笑呀

on撚柒鳩 拉

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

講真 佢係監獄入面都應該隔離 唔好害到其他監躉

拉
香港人天琦比你條撚樣更似香港人

喜茶中資, 但無出過聲支持黑警, 又支持香港文化, 鋪頭用左好多香港特色野裝修, 都要比你地屌

但天椅中國出身又有特例

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

好撚好笑？ 屌你老母

吊你 拉

on9仔平行世界?喜茶前排先捐完錢畀支那紅十字會班人貪

捐錢防疫同支持黑警有咩關係？我屌你老母小學雞又偷換概念

古天樂捐咁多錢比支那班柒頭都唔反啦 仲要ff佢私底下捐錢比星火

笑死

D 想像/創造力仲高過奧燒

代cctai手足屌柒你